港豬去到邊旅行都係港豬

話說去登山旅遊，到達都會發現on9遊客。
去得登山旅遊就點都無5星級酒店，有個床客已經好正斗。

不過，我聽到班泰國人係到嘈話tea house 污漕，無private room 呢樣個樣，我心諗呢到四千幾米，有床有飯已經勁舒服，利申:間tea house 已經好正，至少夠暖。

點知，轉個頭有班香港做同一樣野，講一樣既說話，投訴呢樣個樣，仲要成日貪小便宜，R著數，真係好無面。
做香港人外出應該好易被歧視。

大家如果去落後地方登山旅行，就做好心理準備，一定要有付出，學下享受。

邊度登山?

醒下啦
97解放前,真香港人移民哂啦

你都識講班泰國人都係咁，咁又點解要label港豬呢。

即係咁，可能咩國籍嘅人去到都唔識欣賞，可能你條底線set得低，而未必係港豬問題。

姐係咁，你去阿富汗會唔會期望無搭利班，去得就預左係咁，要自己受，唔係我低線低，係我清楚當地定位。

佢地真係投訴定成班人埋怨呻下咁先
同埋合理期望到底係乜

可能你覺得有個地方有得訓就OK, 人地可能覺得太污糟, 你咁樣講兩句唔知佢地投訴係咪唔合理
你自己個standard=人地都應該接受個standard?

又唔洗急住抬高自己嘅
你連有咩情況都未講清楚親急住拎十萬個例子出嚟凸顯自己有咩為？
有幾污糟又唔講
有幾open room又唔講
成篇嘢只係見到你懶係高尚講到自己幾脫俗
係完全表達唔到你想講嘅嘢囉好冇？
出文前睇下自己講成點先